Ik dacht Miss Elizabeth Bennett zag er opvallend goed toen ze in de kamer kwam vanmorgen.
Haar vuile petticoat heel veel heb gemerkt."
"_u_ waargenomen, Mr. Darcy, ik weet zeker," zei Miss Bingley; "en ik ben geneigd te denken dat je niet zou willen zien _uw_ zuster een dergelijke tentoonstelling."
"Zeker niet."
"Om lopen drie mijl of 4 mijl of vijf mijl, of wat dies meer zij, boven haar enkels met vuil, en alleen, helemaal alleen!
Wat zou ze bedoelen ?
Het lijkt mij een gruwelijke soort fat onafhankelijkheid een meest landelijke stad onverschilligheid voor decorum."
"Het toont een genegenheid voor haar zus dat is zeer verheugend," zei Bingley.
"Ik ben bang, Mr. Darcy," merkte Miss Bingley in een half fluisterend, "dat dit avontuur heeft nogal beïnvloed je bewondering voor haar mooie ogen."
"helemaal niet," antwoordde hij, "Ze waren opgefleurd door de oefening."
een korte pauze volgde dit betoog en mevr.
Hurst opnieuw begonnen: "Ik heb een overmatige aandacht voor Miss Jane Bennett, ze is echt een heel lief meisje, en ik wil met al mijn hart ze waren goed geregeld.
Maar met een vader en een moeder, en zulke lage verbindingen vrees ik dat er geen schijn van kans."
"Ik denk dat ik u heb horen zeggen dat hun oom is een advocaat in Meryton."
"Ja, en ze hebben een ander, die woont ergens in de buurt Cheapside."
"kapitaal", haar zus en ze lachend.
"Als ze hadden ooms genoeg om _alle_ Cheapside," huilde Bingley, "Het zou niet één tittel minder prettig."
"Maar het moet zeer merkbaar verminderen de kans op een huwelijk met mannen van elke tegenprestatie in de wereld," antwoordde Darcy.
Om deze rede Bingley geen antwoord; maar zijn zusters gaf hij hun stevige instemming, en lieten hun mith geruime tijd ten koste van hun beste vriend vulgair betrekkingen.
Met een vernieuwing van tederheid, maar keerden ze terug naar haar kamer bij het verlaten van de eet- en massagesalon, en zat met haar tot bijwoning van koffie.
